之前做咗連衛兵而不自知，依家...

做左護J手又不自知？

廢post confirm